[IOS/AN] 少女前線 槍娘[27]又有聖閒

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

post template

槍娘靚相：

都幾好J

啊DEE大失敗

負皮lm

大家比下面PKP

造唔到 負皮

大你老味

負皮

新手留名

Hi

Hello

又係你 皮已負

負皮係俾樓豬既

梳牙

決定左
今晚造到PKP就比佢插隊結婚

中mp5啦你

強烈推薦430 131 430 231

都好，核心永遠唔嫌多

又中乜?

未見過你

唔好講呢啲喇 一陣比人話曬槍
信就用啦

明晒

刷lv刷到資源得番百位數

how

刷3-3E
後勤又唔夠效率

新手時期我都係咁，而家開左幾多梯隊啊，放哂去做後勤先

玄不救非

劉明
今日造裝都唔錯,但造槍就成pat屎咁

正常發揮

聽日一定會更心啫 係咪呀 大鋼蛇

難得聖肝, 升下人仔先啦

唔係呀,聽日一定會更衰呀 嗚嗚嗚

90升100lv真係地獄

學某位巴打咁，聖閒儲爆資下次聖造瞓身

0-2好快

依家都係升到97~98算
反正打活動自然升

打左好耐0-2了，嫌佢慢

咁你打緊乜
5-2N?

0-2啦，上來叫下春姐

我連0-2既資源都無，打0-1

做打手帶啱啱4擴嘅去0-2升
隊長上5擴同90-100差唔多時間，我呢幾晚都係咁肝

多謝你，條式夠穩，我獲得核心一粒

我而家都係四隻帶mk23做隊長升

你地用開邊條路線

0-2刷核嘅, 唔係得一條路咩

我得到2:50一隻

我第一次打0-2走右邊架

引人賭
呢到啲人好邪惡

跟, 每日4飛

3:20 thanks

成班fd都有mg5 我就得內格夫同pkp

我用三回合九戰刷S勝，啱啱結算又出一隻春田，之前pk好似左上機場出

Hi 我得mg4 x 2 同內格夫 x 3

出技睇彩數 勁咩

2回合5戰已經S勝

我會開曬兩隊清場，所以好燒子彈

拖屍 2回合5戰

省翻出去既時間，好憎揀關卡，之前打5-2E同4-3E最憎就係出出入入

肝槍肝到連nier都未爆埋哦結局

唔怪得你話慢

希望佢快啲有續關掣

拖緊屍
要禁十九幾廿個制

5-4 / 5-2E一場可以有8殺

啲結局好憂鬱

太貴,不了

肝到睇完六季game of thrones

貴 但抵玩 白金左
第一隻白金既ps4 game

3/8季house

新post留名

繼續唔知乜事 腐皮先

1-10季 hells kitchen

有冇人會打Gundam vs

好抵玩呀真係 但好忙
等聖閒真係閒下

比隻mg4我ok?

呀Dee有興趣？

Ok 用mg5 交換ok ?

留名

唉頂唔撚順
打5-6真係好煩
分唔到心睇片

Ok 我聖造有兩隻
一手交女一手交貨

換妻遊戲

fps之外 冇

world of warship, BF1呢

性交

1:10

pp2000

wot bf1

灰熊

WOT幾年前玩左大半年
DPX member

冇高達撚

除左射袋底真係咩都唔識

PC果隻gundam聽講好食錢, 唔敢玩

每出一次扣電?

睇QB啲片
我冇玩幾年仲keep住有睇佢
His face is cute
PS: me no homo

少玩左好多 至從arty識震暈人之後

以前就一炮半血
依家就瞄得快仲要暈你
WG優良傳統用腳同Vodka做平衡

我以前冇玩就係因為WTF100, 戇鳩的

有warship Nikolai

USS Black
Belfast
Kamikaze
Flint
Gremyashchy

廢事數落去, fair and balance indeed

MK仔

我見幾個fd都轉左玩船

我艦長未升好, 得兩舊煙
我鳩打都有八萬均傷

fun and engauging

仲以為入錯post

中高階場根本係鬥邊一隊多雷達
我最近都少玩

IFHE, DE

sor

入錯sor

唉，叫肥牛開過啦

隻隻game都有玩
棄曬

打cs好
今日出新野 重狙爆頭都唔死

炮狙?

肝住槍 靜靜地睇住你地

一開始連散個任我同個fd打到第十round先夠打

出左大裝甲

咁快又聖勤既,D野冇停過咁

最想出既CV補完是沒有的，錢就識得收，下期skin我一個都唔會課

7614 ho ball

多得師弟提醒
用Ar15拖屍肝4-3e 資源得以上升

中咩呀dee

十萬把mg5

From NGA

又夠鐘訓覺 咁嘅生活我頂唔順啦

放低個acc先跳

望真啲資料係夜戰步槍

又夜戰
突專會溢出喎10000%又點?

放低個acc先跳
thanks

遞信啦，仲後生，仲可以闖下

mp5就有阿dee份

mg5一早有了 不是mg5

RF嚟喎 點溢出

G11射速既AR

G11射速既RF

1.開場8秒
2.MAX110, buff90% 即係平A 57.89射速一上技就會爆110
3.日間冇咩用

果然送既無好

唔知真定假，老李反老還童skin

似假

呢期如果係幼女前線既可以passsss

3星來講算係咁啦

大花瓶

Ge巴會訓身

三年起步

最高死刑

q版人仔有喇叭，可以做RO啲fd

集結號?

死刑不虧

仲有幾把5星想升

曬夠未

想刷ar15專武
但好似好難

V衝個LV上左之後帶其他槍刷0-2好正

要用AR上夜視

睇黎下個黑名單就你啦

祝你大建出mp5

口亨

已經放棄左整槍
D資用黎練手上既槍仲開心

唔洗急
依家普通高速彈同.300 BLK唔係差好遠
用住普通高速彈先都OK

今日整左兩件金披風,但我冇5星RF

無高速彈就要刷

你都係想我block你遮

仲用緊白色高速彈
醒條靚仔方苗娜黎

即block

V衝要咩條件先帶到0-2

你地玩左冇耐應該樣樣都唔夠
150*4耐啲先啦

我隻v衝76lv開始打0-2

唔巧咁啦
我得物而無所用

燃燒彈lv8應該可以當核武用了

屌你啦

可惜範圍細

50%掉錯位

原來v衝咁勁

其實我用落唔似核彈
Lv9 一下炸唔死d怪，要補普攻
唔知係咪d裝唔夠勁

冇金尖
冇buff

造左好耐都造唔出T骨

入唔到game
訓得

鍋鍋鯊又搞事

又會12點先黎壞

入到了 不過禁一下lag幾秒

416

?

比你講中左

費事比人話我曬槍 （有skin)

終於唔係資料

又係中資130

30石

5粒膠

高資65

高資50

4造2核

四造三隻春田
我知你愛我
得

其實已經好實用下，尤其對新手嚟講
射速RF配返2火1突HG姐，WA SVD都係咁玩
呢把夜戰起碼同G43同級，係輸開場CD
仲要黑絲

一句講哂練唔練?

大師果然識食

黑絲

無PKP，但係出左第二把老李

擴

你玩6644?

嗚呀4造13星

仆街可樂黎既

6664

lm

好快有skin，擴啦

小妹今個月課左差唔多成千銀

課黎追咩？點使到咁多？

兩飛7614，叫春召喚法

大建?

非常正常

下個月你仲會課多千幾蚊

做下ptgf咪有lo

普

法官大人

採購幣 200抽用卷先換到綠先返屋企

追四飛全2:50
又一晚收皮

小妹唔是G

點解600糧嘅

逆向思維，我有成堆五星都係咁出

對個list 有咩感想

well ok

正

冇核升

識貨

難分真與假

你講咩呀

對呀Dee有咩感想

肥牛巴 請你拎返你隻MP5走
多謝合作

2:20

肥牛巴 請你拎埋你隻IDW走
無盡感激

有冇啲玄學公式提供下

原來去錯隔離，唔怪之得會中老李

糧玩到得500

6654

都幾將就下

[qu ote]
都幾將就下[/quote]

就當射落海

3:10

射ed

fnc未上色版

30萬資 成就又送8000

33次 終於有旋風

400 400 91 30

3:50 出漢陽

之前有100造 乜都無

又一位明日之星

我連火柴人都畫唔好

我出一百蚊請你畫mp5 pm比我得喇

唔係我畫的
我只識填色

show blocked user

大建又春田

幾檔？

指揮官(下略）

屎虧姦

yes

其實哪來的病嬌屬性

好在低消

又串門XX巴

計埋斜線都淨係得三條

hi

4條

1條

0條

5條計斜線，咁多新槍點玩啊

不如劃tick好過

得3隻點連到5隻一行既線喎,這不數學

你新玩如果你有一條我仲唔屌撚死你

寧願俾你屌撚死,好過而家酸到死

巴打打到第幾關

6已卡,對面已經7000幾一隻,我隊野得6000幾

朋友隊應該幫唔到你攞ro？
加油多練槍

我用frd隊推到8喎

你用快修＋巴打D隊硬推到開到8章先
8-1個後勤好肥

我唔記得
但可能有D位你自己team要打一場
至少我懶得試就會咁做
主要就係spawn 2邊走 ->call frd->換位

嘩連出金光瞄同空尖
唔好屌好耐冇出金裝
4件甲

起身睇曼聯贏波添 唉

因為現實是殘酷的

招fd子呀

好似都玩咗1個月了

真係唔經唔覺過得咁快
18/1入坑

新年玩到而家 重未有金ar 彈

18/1入坑都玩得咁勁

2月唔知幾先入
btw返工了

4月1開始玩 就兩個月

50 250 150 200

係時候係hgrf隊拆隻ppk出嚟比RFB玩

收工

恭喜

返工

果日開ser

又要返工爆肝，幾時聖閒

我都返到公司了屌你

我都到咗

望住成隊槍想升又冇時間 聖肝聽日又完 人生好絕望

未來總有時間

少女前線係一隻休閒遊戲

邊度得閒肝

RFB係M14下位版

rin巴 id 3位數

我都係18/1入坑但係就

冇春升

玩左成個月終於升到一隊5擴

有冇預先登陸 睇番sms我1月頭做左

里程碑

有愛用AR係一回事
但一講火力 成日覺得AR得兩隻用得
G11同專武AR-15

我係上次聖造入坑，一開始玩就被v衝同79式食哂啲核，差啲棄

社畜留名

G41

通常勁既AR都唔可以buff太多射速
而RFB射速低到似RF
所以好似同而家D AR唔太夾
暫時未有AR組到佢

不妨試吓夾吓RF?

乜原來台伏1月先開ser
幾個月就追左大陸進度

所以我依家都有少少後悔玩左大陸ser

歡迎玩台伏

雙線行車. 不了

早晨 社畜上黎留名

社畜來留名 聖肝完全冇時間肝 屌

You don't say huh?
同莉貝幾夾啊
開心使用中

我老婆

等巴士翻去開會

冇RFB

老實講三月魔方+後開埋重造後
係系統上已同大陸一樣

有
拎左隻tar

佢個副官到最後都係無派比我

重造仲未開到
30個金JER

岩喇唔好開

重造咪又係咁
無限蠍式 mac10 春田 ptrd famas 9A91

另一隻配咩先

G41
冇咩勁AR用

仲有MP5

惡夢級

每次mp5都係一臉指揮官我會勤奮向上既表情跑出來我都唔知好嬲定好笑

加埋UMP45, MK23, 搞掂

喵23得一隻

普造就會心諗3核多謝哂
重造就冷靜下先

mk貓已經練緊第二隻 之前4-3E打過兩三隻食鬼左

OPP練二號機

其實MP5有咩唔好啵
流動三核妹

你用三核
拎返三核仲要冇左成萬資

好過三換一既，我重造有八成都係三星，五星出得兩次，黑到無得再黑

大建都係1000低消解周任咪算
何必同資源過唔去呢

聖肝肝左一隊80上90
象徵式完成活動

最好既方法就係唔好開重造
卡緊關

之前搏sg嘛⋯⋯

階段性勝利

等聖肝完我都要每日一次6264重造賭SG

sg 唔係垃圾咩

上堂上到悶hea下先

啱㗎喇 搭血包配啲射速buff高效益嘅AR
雖然搭G11仲勁 不過有旋風就留返旋風隊用

聖閒完開冬活就好笑

夏天開冬活？

北半球南半球呀嘛

禿子洞

10隊車入去

夏活復刻都唔係夏天開啦 追進度有幾奇

玩咗3個月先得3隊半五擴# 仆街了#fs

得一隊五擴

十隊唔係問題 資源姐
不過我賭SG為收集率⋯真係太少得3把
只係練完一把M37

夾緊小血包+ppk

又返扮工
AR上PPK好易死
加埋維爾德啦

邊到有維爾德

人生最後悔就係賣左第二隻灰熊

出第3隻,不了

你唔係好多5星㗎咩

自從賭齊三隻五星之後就無動力射HG式

話曬佢都係Allu Mark2

hea完

岩岩玩個時以為手槍廢既 差d拆左 睇番wiki先知原來個光環係愈擴愈勁

59式已拆,thanks

又見到0-2片: spitefire SG MG
全上彈,短過上次M99

燒資

我係
1RFB 2PPK 4小血包 5湯哥 79A91 or AR-15

做咩啫條友

太多子彈掛?

9A91

其他AR已經入哂隊 得返9a91 ar15 g36 fnc可以落

又旋風隊

呢到係咪得我冇旋風

我冇

肝埋呢兩日終於可以休息

重造2發
3:20
2:20

我今次無聊係將好多槍上4擴而唔係4擴槍上5擴

加一

1擴上5擴 懶得拖屍 已經用左十幾萬彈

法國披風瞄具混合式好鳩
一星期賭左一百飛到
一披
三全息
一光瞄
一夜視
兩消音
一T骨

拖屍有咩用吖,重造又射晒出去

我都係從來唔拖屍 嫌麻煩

我上幾個post係到文字直播抽中架嘛

窮撚冇得嫌麻煩
得返3位數資

有旋風就連拖屍都唔洗
阿媽仲會讚你叻叻豬添

祝大家今晚四造見到2:33

我組咗3隊AR架 唔係得旋風架 做咩針對我隻旋風

咩黎?食得架?

my 妹抖 wifi

我旋風仲未有第5個隊員架 冇得玩住
WA係RF隊 MG又冇時間肝

捱咁耐又到lunch time啦

咁得閒上網
因住比人炒

你放lunch時我lunch完

我都準備放了

而家先出門口返工

陸服更新完
送左個非洲解放日禮包
6644加多張契

Lunch都比人炒
btw快點炒我

快點_ _我

陸服，今日非洲解放日有資源攞？

求旋風玄學式 見人好多6614 自己用就唔出

禮包要課下話

見有圖話派6664叫指揮官驗血

sor講得唔好， 送入去mail box

漢陽造的技能［精確干擾］將更改爲［火力專注］

陸版唔同

剛改嘛

一早拆哂啦

睇黎d稀有3 4星都係留返隻好 遲d可能變戰神

佢句野無左個N

我....仲有.....一隻........

台版都有6664拎

利貝 well可以接受

台服都有6664攞了。

AK47?

6664要快攞，限10小時內取

仲以為6000 6000 6000 4000

45

.

仆街用核5擴左先比我,仲諗住中9妹

1:20:00
我果然係非洲人

2星

陸服有埋人形同快造送？

1:30

3:10 1核好過冇啦

3:20...

屌 唔撚係WO 3:10咪老婆黎

重建6664 有料到 雖然重覆左

拆or兩星

可能兩星呢

我都係0310 2星

咁我期待係2星啦

3:30
應該都係2星

冬活skin

452

走呀 我幫你頂住

扑

ＵＺＩ, 1核

6664 g36
一擊脫離，繼續扮工

G36變咗公廁啦

莫辛，夠5擴了

g36c

我都想452

呀DEE

劣作 貼係枱頭每晚求召喚

畫god

刷3-1到50Lv

好多電

SG係唔係暫時黎講都唔值得練?

暫時練左3隊5擴, 而家諗住練多隊HG*2+MG*2+SG,
如果唔玩SG的話就練多把HG.

SG 我只有97式, M500, M37

你有多過一把可以當玩具練下

搶錢搶糧搶娘們

依家有咩圖係3mg 1hg 1sg第一輪打唔爆
升sg不如升hg

上次魔方活動二章先一定要上MG
然而SG都係冇機會上場

暫時SG性質有d曳
但練定一把總冇錯
M37/ Saiga12都係暫時最佳選擇
可以考慮練

又話非洲解放日，解完仲係非洲

本身非洲,解放後都係非洲好合理

解放左非洲,唔代表唔係非洲人

在少女前線討論區，我們甚至可以解構後殖民概念

呀Dee咁想要我隻野呀

你講邊個搞得你最舒服啊

7614
2:20

冇得哂命鳥

肥牛巴又放MP5周圍走

PP90黎既....

沒蘿莉CV我係唔會上釣既

又唔記得偷電

把聲太成熟

幼女冇愛 safe

你確認要練pad長？

我驚佢未翻身(專武)你已經想食左佢

邊個話要練?
你仲未衝到上4-3E?

增加舒適度only

造槍先會出

灰熊蘿莉skin

3年起步

上面咪有lo 呀Dee

你block晒上面D人咪睇唔到囉

會唔會有ＭＰ５skin

95 400 400 95

應該係block左我

點會

兩度下體頂14歲女乘客臀部 港鐵職員即時入獄四個月

兒童節 三年起步

應該唔會有（今次係姐系變蘿莉賣反差萌？）
但如果出湯哥......咁pad長仲有存在價值嗎？

今日唔洗番parttime (( 撒花

如果出iws skin

IDW

話說我出左隻八哥不過冇電養

係5-2N求其拖都得啦
MGSG唔難升架 你會唔會用姐

唔係一陣就會走咩

幼女skin課佢老母

靠大腿已打到7章
0章係咪打完7章就有?

6664出左svd bb

4-4e

竟然係咁

同常都係下面埋三星戰隊起手，加一隻５星比晒所有核佢

ＳＭＧ
司登＋蠍式

ＲＦ
M14/SV98

ＡＲ
FNC

IDW打喵

又問

原來係用司登＋蠍式,屌我仲升緊45卡係2擴
隻蠍式得3x

叫呀春入黎

SMG 入面
45算係難出

隻45我就黎升到70啦屌

都冇晒資源放低電話休息吓啦

有少少想直接拎隻V衝黎練算數
隻45去後勤啦屌

45係值得投資既smg 其實冇咩問題

冇核人唯有係咁

大佬你地玩個list我唔介意，至少都比我留個ID呀好嘛

佢每日都問,你竟然唔知佢ID
我都唔知

BTW GET 錯 SOR

重新來過OK?
324434

算,升埋隻45去70lv先放置,第日造到就直接擴上去

2星黎講會唔會有其他
西蒙黎講佢實力實在太弱
只係比漢陽造包左個底

而63式除非造槍否則5/6章先開始識跌
有機會2星都做唔到無痛擴

當時運高睇唔到算 費事一陣比人話老屎忽恰鳩新手

wa diu
玩左2場十字陣 隻坦已經死咁
十字陣不可一不可再

十字陣好大問題
單坦比人集火
後面個隻射程唔夠要全隊行多一步
增加被打時間

第一頁巴哈個網你有無睇過 比你知道邊啲槍要練邊啲要拆

冇就課金抽啦講

認真講句
你俾少少心機 刷4-3E
核心絕對足夠你4擴一隊4星

搵番岩岩開始玩個陣 玩左兩個星期仲係得一隻五星

但係因為咁 我無卡過野

造造下槍都會愈黎愈多核

或者好似allu咁係咁抽5星 拎黎拆5核一隻

wa2000真係神槍 新手期一路陪到我依家 亦都係我第一把婚槍 第一個有skin 依家仲專登整左間宿舍俾佢一個住

好撚慘冇teammate

我都係第一把婚WA2000

第一把150好感

斯登 蠍式開頭送wo 都冇？

賭一蚊
人地想練第二隊

趁未為時已晚,拿拿臨用2隊升返起隻蠍式先

咁多人鍾意傲嬌

定直接升V衝好?

三次元冇嘛
只傲不嬌

sad but true

夠唔夠核
夠就Vector

有但唔會頂得順，傲嬌可望不可即

你識條春咩

有, 一定有
99%傲
1%嬌

我見你依隊係第五梯隊
你冇其他既意思係唔係建基於前面4隊已經用左「其他」槍?
因為無論西蒙/svt38 係2星入面都幾弱,2星可以用下既係BM59 (其實都係弱但至少突擊專注) G43 (夜戰突專,夜戰實力急升)

我覺得早期冇需要用到5隊黎打尤其係有埋朋友隊既現在
退一步來講你都話無咁多槍

畫師有睇搞事魔女

奶媽

啱㗎喇 嗰邊啱你呀

老老豆豆
你問問題問得奇奇怪怪
比d資料又唔齊全
態度又唔好

有巴打答你已經好好

去巴哈睇攻略
去呢度9up OK?

91粒,我又冇咩5星,都夠掛?
我V衝其實已經3擴左
但之前其他巴打話V衝好食裝同技能,所以我升到3X就放置左

我都係新手
都唔明你想要乜

一隊主力推圖, 維修咪等下
咁急做乜
欲速則不達

岩啦你都係去巴哈啦,屌你咁串人地老馮答你咩
又唔見有人叫我去巴哈

去巴哈啦你

出邊太多速食驚
而且又三心兩意 緊係冇方向

依篇係我平時肝槍會開黎聽音樂既某台主寫既「攻略」
有有幾點心得都有可取之處
尤其佢直接放左其他攻略既LINK係入面可以細閱埋佢

夠核咪升住先
就算啲裝同技一般, 佢粒彈都好高攻, 幫到唔少

被秒

攪乜

兩件金披
死返去巴哈啦你

裝其實我尋日造到金空尖 但我一件T骨都冇 我唔知你地話食裝係講子彈定T骨

金空尖最重要
vector唔好用T骨, 減攻

我都冇RF

ok我升佢啦

我冇屌過你又冇叫過你去巴哈
認真答你又無視
心諗
你過去巴哈啦, 好行唔送

我挑剔巴打你選擇既槍其實冇惡意
只係因為前期白手興家時冇多餘資源揮霍
希望可以早D有低廉一些但性價比比較好既槍咁解
其實就算係咁咩槍只要編擴到都有一定實力
如果真係冇選擇確實可以照用

【討論】非洲朋友們的救贖--二星系列

世界大戰抹黑宇宙了

巴哈仔可否一個打十個？

根本係條低智商唔識用腦打機又鐘意引戰嘅戇鳩
死過去同啲同你同LEVEL嘅台仔一齊就岩嫁啦

真係覺得自己完全冇問題
理鳩佢都廢事

我都覺得dee黎dee去係on9嫁
但係我理鬼得人地點咩

個面應該好快比人Ban

次次認真答佢都無視, 係要撩交嗌

你態度咁好我地唔會Dee你架

咁姐係我態度唔好啦

係

新手問槍都比人叫佢去跳樓啊

世外桃園 歡迎薰巴加入

Show Blocked User - 宮園-薰
同唔到啲冇LOGIC嘅人講野

你就on撚9
爬文都唔知爬咗啲乜撚嘢
明明Google第一個result已經係巴哈精華文
點砌隊點揀槍點練槍乜柒都有
就當你睇唔明都
呢度巴打好心答曬你一開始要點做
有咩槍用得，點樣練槍玩落去
又唔睇唔聽唔消化一味叫人同你砌隊
浪費答你嘅人時間
個態度仲要老撚奉咁，答你嘅巴打仲要受你氣
啱呀，去巴哈啦，嗰邊冚辦爛都係你同類嚟㗎
好行唔送

你唔好影衰宮園薰呢個名

講真個句，又唔係活動期，隊野你想點砌咪點砌囉

上巴哈嘅人肯定多過呢到
你見個post黎黎去去都係嗰幾條友
你估個個咁得閒咩

巴哈文章好齊
爬下文多數有答案
我之前咪又係咁
有特別少少或針對性問題先會上黎問
黎呢到9up多

真係好冇邏輯講野
都廢事理鳩佢
佢根本唔係要人答佢
係要人認同佢諗法
認同佢做緊既野係岩
根住升佢自己諗果對野

雖然我覺得你過去kekeke問 你都會聽到一樣嘅答案

推

你唔撚好影衰人類呀

佢聽唔到心目中佢想要既答案就會一直問
就同港女一樣
所以一定係女
除非唔係

其實個個都真心答佢 唔明佢做乜係到發爛炸

我真係冇諗到呢一步
我純粹係覺得佢戇鳩

無拿拿又世界大戰

Hi 好耐無見
其實唔認得

我又放工了
做咩又世界大戰

好難解釋 我都捉摸唔到

小薯何足道

真係好搞笑
我自己都係新手
最近都見有唔少新手加入
係得佢自己一個比人屌
咁都可以覺得自己啱哂 完全冇問題咁

我都好感謝呢到d巴打開頭教我玩
而且都算上手左d

做乜仲燥過我琴日

要求增加後勤隊伍上限

咁佢個波應該幾大

超間中上水
認得

小妹都忍唔住出句聲
大佬呀 你問d問題之前咪有人答左你囉
問完又問問完又問唔煩架？
邊d槍好用 叫你去巴哈睇 因為人地一早有人整左
就好似有goolgle translate 你唔用
當人活字典咁查 心諗做乜野？
早你少少入黎既kurz巴打都係新手
又唔見有人屌佢？ 又唔見有人叫佢死去巴哈？
連登開post係交流用 唔係俾你搵保姆
巴打講笑講兩句就起哂鋼
唔好話有冇小圈子啦 正常社交我諗你都未必得
新手唔係大哂 少少資料搜集都唔做
上黎連登發癲都冇用
學識做人先返黎啦好嗎

真絲

屌你你好聲好氣問
人地真係會咁答你咩
我真係唔係早你好多之前玩

你睇下人地點答我

有女人玩嫁咩

喂喂喂

明明自己收幾日皮再上水就乜事都無，係都要搞咁大

我都係真絲

有鳩 不了

阻住我聖肝

出到去做野記得唔好buy 你老闆

block左條友 我諗佢小學都未畢業 曬氣

人地上次咪有話過自己係絲
雖然難分真與假

慢行唔送

我新手個陣無上黎問

淨係睇過一篇講d槍既評分

不過可能幾個fd一齊入坑 分工合作研究就好快上手

開頭練好一隊 刷到4-3e就夠

no one cares

其實自己探索下
得閑就射啲資源落海咪好囉

又係你係度搞事呀

巴打,如果係咁講既冇槍係唔用得既
你可以聽完思考過啦唔理會我所比既意見都可以

原諒我要做社畜 追唔到po更加解答唔到
但大家都係少前襟兄弟指揮官 何必呢

4-3e係咪升lv快好多

AGGER

易打 有核 無打過幾百場 唔當玩過少前

咪係佢地比既係意見
可以唔聽
我當時所冇聽 用核擴416
冇後悔過！！！！

多核心 難度低 戰損低
非常適合3擴練到4擴 仲可以拖屍

做CD-ROM做到傳奇既人

二千九了
邊到有生髮水買

你放隊野出黎 已經有幾個人叫你唔好咁組 你就無啦啦開我地波話我地無心答 做乜鳩？

有核咩,我打既都冇既

易打多核一回合完
有咁上下嘅輸出可以一帶幾咁練

4-3e=童話既新手村=魔力既坎村=天外既妖3

唔係屌緊rin巴掛?

聖肝俾人撈曬啦

易跌三星 一隻一核

屌晒你地

冇呀,沒有
原來沒有 從來都沒有

剃光佢

隻game搞到我日日落site做野蛇返屋企

4.2%出率

1-0.042=0.958

0.958^4=0.842290759696

0.842290759696^4=
0.50332458631196705257927330668369

平均四場十六戰一隻三星
打多啲

我幾時講錯左D咩,上上個POST?

今個月明顯少左核

非洲指揮官連3星都唔想跟我

中學有個呀sir 我地叫佢呀海

隻game搞到我冇一日連續訓足3個鐘以上
3個鐘點都要醒一醒禁後勤

btw日日訓7個鐘

有長時間後勤嘛
玩命咩

點解唔用8個鐘

冤枉呀 我冇做斷水流大師兄呀

叻喇叻喇

你很怠惰呢

呢排冇老細唷

一定係你
除非唔係

係囉 過夜有兩個好多零件㗎喎
唔會蝕好多

玩隻呢隻驚之後,日日都3點先訓

有長時間後勤
唔想脫髮

依堆GAME全部都玩過

玩多幾個星期你就會變懶
過來人

你隊野廢咪叫你唔好升 咁又有問題？
你究竟想人點答你？真係唔知點同你溝通

要就下女仔牙

你地個個都唔認真答佢

宮巴打 你升哂你果隊上5擴就起馬屌打頭5關嫁啦 1-2自律到30左右就4-3e啦

我都唔係幾記得新手期間做過乜
淨係問過一次hgrf點組

玩多一陣下午3點都唔記得偷

返夜班?

玩咗35日 除咗聖造前幾日要儲資源
都無停過手

我記得
食左隻59式

台伏真好
遲左玩冇59

長時間冇咁多資源
我平時跑開0-2 5-2 7-1 之後睇時間決定1-4定7-2
所以3個鐘醒一醒
都開始習慣左

答左三日都答同一樣野都發覺有問題啦

新手期問過一次魔方隊點砌

見你組隊真係好明顯連教學都無睇，若果有跟post 跟本唔會咁樣砌，唔好玩啦

三日都一樣咪即係hea me

個樣唔好睇,但我抽到SKIN 個SKIN都難睇

台伏枚準打1-4N
大陸要打2-4N

金庸群俠傳既郭靖屋企

新手期除左曬槍仲有咩好做

差別待遇

我真心覺得難睇

人哋話自己有爬過文㗎 你識條春咩

屌 59式呀

咁都捱得住 我訓覺唔理3721
有時滿懷信心禁個7-3 五個半鐘較鬧鐘都係照訓天光

睇黎巴打你都有番咁上下年紀

有冇巴打可以教下小弟組隊野
如果me想以416同v衝為核心組核彈隊
其他隊員配咩槍可以有最大效益
上網睇過百度同巴哈，好多唔同講法
有d會用控場smg(ump,79式)做主坦爭取cd時間，後排再落埋FAL同M4將攻擊次數加大
有d就用幾隻火力hg(灰熊+mk23+柯爾特)將一擊輸出最大化
到底核彈隊既思路應該係點?
求高手指點迷津

等多5個鐘加29分鐘又可以賭槍,好興奮呀

上完堂上水發現世界大戰
嗱，巴打，我起步係睇萌娘既半搞笑介紹既，戈時得陸服，我等到台服開先開始玩，都係靠睇落既野，但起碼你睇完槍同系統介紹心裏有底先，去到要用一堆核或者卡boss再問都未遲，呢類game資源點都有，打法點都有，最後係時間既問題，冇核你一日四造一個禮拜點都有d，資源擺係度都回到

再者，呢度有人答你已經好好，我亦都唔覺得佢地答得有乜問題，你講到自己冇時間慢慢上其他地方搵，你又有冇諗過辦公時間亦冇人有耐心答你？你求得人詳細答你仲要人好聲好氣尊重有加，就算放左工都唔會啦

仲有，我真係唔覺罵人有老屎忽虛榮，與其搵呢d我情願賣屎忽賣尊嚴求返隻iws同旋風返黎，虛榮幾錢斤呀大佬

civil jj

佢已經消失咗

核彈就火力HG一擊脫離啦
btw 你bb好慘下喎

by the way, 你咁有錢課一皮落去應該屌打到好多老屎忽
唔係唔舍得下化

又有ump9
又有79
最後揀ump 因為易練啲（好似係

416BB

lm花生

正確選擇

蠍式不解釋
個skin好靚

你同一様都冇人回架啦呀dee

哪有skin 你...

仲響度

之前玩過一年gbf 少前真係又養生又慳錢

得一隻ump9真係唔太想練,因為唔想俾核佢
已經後悔個陣45有多隻就走去練

睇住佢惱羞成怒都幾好笑

其實刷啲兩三星就用得

4-4e練3X上4X又幾快喎

4-4E???

回下我啦我冇工返大把時間互含屌

損毀太大,返4-3E啦

1梯仲後勤緊
今晚先打
主線先第五章

下一個易van好似係失溫症
襯聖肝仲有一日，想搭單問埋有冇咩槍係特別要練，例如上次2van冇人諗到練NTW可以輕鬆屌打boss，但平A rf就食哂屎
下次活動有冇咩槍係好組攻略隊既核心

2-4E 手快打錯

3X打唔贏4-3E呀

我真係屌你老母 巴哈篇文最撚長盡 話哂比你聽新手應該要練咩槍 你明唔撚明呀 你究竟識唔識中文呀屌你老母 好聲好氣教你唔撚得 係要人地屌柒你咁撚犯賤既？

係3-3E升到5X先

睇攻略 好似要練一隊MG

睇到已經無心機練

駛唔駛用你個帳幫你升到五擴呀公主
成堆巴打幫你砌埋隊又唔聽
比人鬧兩句又發脾氣
仲要將個波射落毒撚到
三萬蚊人工係咪過夜一晚呀夏樹

一隊mg即係指6隻mg
oldseafood先玩到wo咁

下次應該係新EVENT, 再下次先失溫症復刻

mg有幾個組法
3MG 1HG 1SG
2MG 2HG 2SG
2MG 1HG 2SG

打字打咁慢架三萬蚊

利申 我成日向ge巴伸手

成日去ge巴屋企同佢d老婆玩

我都有

真心一問 你冇槍叫你造到有 呢句野有錯咩?
你想我地點 變把槍比你?

隻game 開ser 有陸服在前已經好好上手
個個都係個幾隻三星起手+4442

我又唔信賭兩星期一隻五星都無

巴打其實我都冇好好研究榴彈隊
有冇睇過依篇?我之前MARK低左都冇好好睇

【心得】給中手的榴彈使用說明

個人有練既拋炸彈SMG有 V沖,蝎,斯登,PPS43,UZI
榴彈AR有 FAL,FAMAS,STG,416,SOP
由自己係新手走來都係當普通SMGAR隊咁組埋
慚愧慚愧

4mg 1灰熊

刷下啲兩三星用啦
可以用到後期架

三萬蚊呢

一人屌少句啦

屌

冇練複製人
唔想拆開HG RF隊

血統前線玩家人數減一

我冇佢好友 大佬唔show萌新

冇槍去賭去刷唔係常識咩？一撚定要日日推圖？咁你推到八圖之後點？棄驚等update？

垃圾三雞野唔夠我講扑左me

gun

第一頁寫得好清楚 你係盲定係唔識字?
非五星戰神推介以下槍娘都有同五星搶MVP既潛能 / 強大輔助能力
步槍(RF)：M14、SVD、春田（專武）、G43
突擊步槍(AR)：TAR-21、G36、FNC、AR15
衝鋒槍(SMG)：UMP姊妹、PP90
手槍(HG)：PPK、92式
機槍(MG)：M2HB

新手邊到黎SG MG
是咪唔洗指意clear活動

唔好嬲啦
【討論】非洲朋友們的救贖--二星系列
俾粒lin你啦

失溫症第一個zone MG應該唔係必要

都係炮狙嫁喇，睇下支木星炮成支152咁
格里芬木星iws配四hg好似可以

SMG可頂SG位
冇咁好咁解姐

唔一定要MG既
不過最後既兔子洞果到大約要3隊主力(個埸太大)
不過到時有咩新加入都唔知
尤其我覺得而家台服玩家站在巨人的肩膀上靠內地SER大神既攻略都去蕪存菁
唔少玩家已經手持頂配組合
隻驚又有每隊5隻100LV既限制..想知官方會從邊方面增加難度

我換走左隊mg 仆硬街了

有預感一日唔止一post

D fd個個玩緊3星個時已經中曬mg5 mg4
得我無

琴日有巴打用茶樓個比喻幾過癮

依加就好似有個茶客走上黎話要食十籠點心

拎好左五籠其他人推介

係都要夾硬拎齊十籠先食

人地話左粉果唔好食 等新一批點心蒸岀黎先再拎

你就話 岀面係得粉果 我淨係食到呢d

仲要鬧其他人推介d無既點心

頂你唔識食住個五籠再等既咩

好似魔方+咁
貼面怪

三萬蚊

打AK47專武?
不了

紮鐵學徒千三蚊工

ebig9lo黎

鐵血boss 學識擴編睇你點打

你可以r朋友去做援軍
之後等佢哋打
再用呢招打上四章
好似到四章系統已經送左3-4把四星ar
再前排撘斯登 蠍式

blk 左我仲咁多嗲

就係睇左呢篇先更加R哂頭
旋風隊我跟左巴哈另一個人組配ots,g41,維爾德同g11
因為已經用左g11，所以我先想416同v衝夾，同埋唔知邊到聽到佢地設定有關係
果篇文既榴彈隊唔限死416同v衝
我感覺篇文比較真係fulfill到上面巴打講既一擊脫離流既requirement既應該係1ar2smg2hg果隊，但變相有隻smg食小左ar既buff，好似好哂

算啦唔玩啦
我依家都仲係
Ar15 蠍式
M16 斯登
M14

你quote佢咪睇到lo

其實有愛,用IDW又洗乜理其他人?

冇架 係會唔夠打 要靠好友梯友上去4-3e
之後靠4-3e 肝槍
因為4-3e既啲怪都廢過第二章

有冇見到把金色野幾巴閉 幾疊馬 幾英雄主義

大粒野好撚閃

又唔講鬼知你想點咩

你男朋友都估唔到啦

好中意大粒閃

冇5星sg是咪2van食得屎
同埋pkp比起連🐖終結3天王算唔算各有千秋，剩低既其他mg好似都係一般

刷經唔洗係衝章時刷
係1-2 2-3 3-3e嗰啲地方刷會快啲
我都係用巴打老婆們鳩衝殺敵

咁組好似浪費左ppk個暴擊光環 綠毛放上又浪費左個優秀既攻速光環 各位有乜高見 可以換乜槍落去

你乜5星都有齊啦
PKP係第4條神柱

話說rf 5星機率係咪特別低

明明其他幾十做就有隻5星 rf最多都係4星

新年sosad先正

4k moon 即刻變細黑lin

[qu ote]

冇5星sg是咪2van食得屎
同埋pkp比起連🐖終結3天王算唔算各有千秋，剩低既其他mg好似都係一般[/quote]
MK48, M1919

4號位換可樂/灰熊？

最廢係蠢田

MK貓? PPK 綠毛加射速 好似溢出左?

賭過mg未

EQ低既垃圾仔

我新手唔識
中間個隻係咪2星?
唔會浪費呀,未滿技/裝唔會溢出
春田換M14點睇?

屌你真定假呀

咁都好撚嘈
唔啱傾咪過主囉
我又唔覺佢地態度有幾差喎
當我起手順唔講
呢度都有新手巴打入嚟乜都冇
一樣生存到而家
退多步一樣有人答咗你
你再點問結果都係咁架啦
再講多次喇 低星好用嘅槍已經list哂係度
你冇其他選擇係都要練垃圾咪照去囉

隻驚得戈幾樣主要野，戰鬥 建造 後勤
你唔撚推就後勤，冇資就後勤，無聊就賭建。咁都唔明既，問題果然係提出問題問野既你身上

又唔可以講廢up
佢地講既野全部都有道理
只係skip哂啲step
你咪當佢地撚下新手撚下新仔
你再好態度啲追問下佢地實會肯答既
認真我覺得你都唔洗起哂鋼既

我隻蠢田有專 唔好咩 我連婚都結埋

5秒內屌打4天王囉

5秒後變垃圾

春田打左專武未

我下意識當左佢滿LV滿技

賭左啦 30幾次第1隻5星 但未練

中間個隻喎

中乜先 如果係mg5 我準備好扑你

我覺得最低5星機率一定係手槍

MG

me是咪有咩思路錯左

唔低 但要中曬3把就好難

DLLM
原來我未用過1911
唔怪得無印象
得返2日夠唔夠時間上LV100

你隊野太閃,我盲左

今日經關 課石買訓練點一定得啦

我回家了...

好多人

1001

回家只係等番工

見到有文講榴彈隊伍好興奮，
入到去發現無人講famas係多麼的失落

都係時間問題jer
你真係好神心日任4下全部allin手槍，聖造又allin手槍唔手多多合其他點都會出掛

SMG先有用

仆街 mg式連my 都唔係下下出

MG式你計埋SMG 其實5星率真係唔低

我隻416

終於有人回我

famas

DLLM 就跳樓啦

我覺得人設唔岩自己心水冇練
famas是咪值得練，聖肝仲有一日我d g仲afford到嫁

次次都係你地接我
ただいま！

講緊出mg

就係mg5 其實mg係咪後期先練

416都敢用 射撚左粒野去唔知邊到

新手請教一下
呢隊hgrf 大致上有冇問題？
我仲有m14 可樂 mk貓 ntw 春田
未玩過hgrf

即刻再派你去做後勤

禁錯發表
我想講真打一排既係次次都炸冇血既，
真係要對住一堆埋曬堆既先有用

我嘅416+V衝放一齊, 然後塞多2隻AR 1隻SMG就算

冇問題, 我exactly係咁組

冇j點射都唔會中

無 但你有無咁多核擴

wa mk
灰 維
svd
掂

好完美

你走啦

維爾德落5換mk23
唔識

有
唔可以就咁去練LV
要分開練,再砌返一齊

加閃降命中加攻 慢慢射

德皇唔係拎黎放架咩

DEE

唔該曬各位巴打
我第二隊終於有有方向

維爾換MK貓得唔得

可樂換馬卡洛夫, 再慢慢射

呢支野無咩回報比你
你有咩ar可以選，開黎睇睇？

我主力隊

佢e家咪拎緊黎放出黎law

著婚紗嗰位邊個黎

p7

不知幾勁
夜戰遇到飛機你就知德意志既偉大

建議灰熊,綠毛, Welrod一齊用
綠毛低閃避要灰熊光環同Welrod技幫手

有隻豬仔

托卡列夫黎

on9 jai

p7個光環好似唔係咁

又難分真與假
我去查下先

張圖我po你都唔信我

三萬蚊冇人回

點解突然咁認真

Sor lor

了解

認真想知你地會點玩

仲理個傻仔做咩

DEL GAME

盲撚左 點玩

拆哂佢

唉 賭槍可一不可再......又400 400資咁射落兩星塊面到

仲未有人回

不如你講下, 你有咩組隊上嘅個人喜好？

咁廢 點玩落去 重練

肥牛唔響度,快D1001

唔好啦，貼槍呢d野不了啦
不如u講下有咩心水算

又準備爆post

真心想睇吓你地有咩組法
睇吓自己有冇諗漏某D玩法
個人中意乜都玩吓
唔係唔夠核我一定升哂佢

416 旋風
95 g36c
97

研究下先

轉頭人地出嚟thx

我想貼倉
比大家教下我砌隊
Ok嗎

唔好
會比人蝦嗚嗚

貼

下個po先？

我

是

三萬蚊食屎啦